睇完太陽哥忌廉妹條片之後的作為始作俑者的我的感受

其實反擊haters嗰啲我覺得都係side track黎
反擊黎都冇乜memorable point既 反正佢地都係鳩黑
對我來講最重要嘅就係因為我對小胸部既推祟而令到忌廉❤️開始recognize vulnerable point甚至去到proud of her body 先係對我依個好欣賞佢body既人來講最值得開心嘅事

❤️Creammyyyyy❤️
我是wizone粉 +creamy真愛粉

btw title專登用咗少少日式寫法

拉

想知邊度日式..

推比忌廉睇

日式小說風
睇過日劇就明

冇睇過..

死泡狗死開D

辣殺

拉

假櫻粉牙知牙左？

我話佢幾正都唔回應下
淨係回堆惡評
咁我都做hater了

屌佢都唔mention下我個名
好彩佢都reckon左我既小胸部理論

feel到個topic有d輕小說style。

u get it

我真櫻粉牙on9

唔能睇我條片？

係牙

家法伺候

我反對